嚟分析下林鄭閉門會議會講乜? 分化一定唔少得

既然藍絲成日話光明正大使乜遮, 咁林鄭更應該 明人不做暗事!!
大家可以估下佢想講乜

我就 無嘢好講!

推推

大家有冇其他見解??

100%係老母教仔

佢大你細，佢啱你錯

林鄭之後搞成咁就係因為喺鏡頭前太串

閉門就係唔想畀太多人見到

做特首就光明磊落!! 做乜堅持閉門會議咁唔見得光

啱
香港教育主要係聽當權者嘅話
由細到大, 唔係話要聽父母話, 就係老師話
睇下上一輩幾信個政府, 成日話政府唔好講大話, 唔會害你就知

唔好聽佢話搞閉門啊!!

我無嘢講#no#

推

大家可以分析下

唔好俾佢氹到

我冇嘢講